Следующее четное
===============

На вход дается натуральное число N. Выведите следующее за ним четное число

---
## Формат входных данных ##

На вход дается целое положительное число N, не превышающее 10000.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите одно целое число - ответ на задачу.

---
## Sample Input 1: ##
```
7
```

---
## Sample Output 1: ##
```
8
```

---
## Sample Input 2: ##
```
8
```

---
## Sample Output 2: ##
```
10
```
